( 突發 ) 任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

( 突發 ) 任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

無謂變相幫助推呢類 post 洗版。

真係忍唔到要覆既, 就請 click埋 "不推文回覆" ,

無謂畀個 標題浮面。

[突發] 連登隱藏功能：拉

Lm

tui

推

隔離post已經有人話要出神獸私了手足....
已經越嚟越近共產黨最想做嘅嘢
而家成個連登都好撚鬼

請各位手足唔好再危言聳聽
手足有咩唔啱可以改善....但係私了手足都講得出.....

推
頂格黎幾個mk 童黨po 唔順

推

記得係要拉呢類post，先更有效冷處理

Up